其實巴塞點解會俾人話賤?????

你睇下Malcom幾愛巴塞❤??

轉會呢家野唔係你情我願架咩??有冇人解釋下?

d皇狗周圍咬

賤種蝗迷見牙朗都賣埋
精神係有少少失常㗎啦

賤種要搵位入你咁啦

酸個個都想跟美斯學嘢

唔講以為攞住支槍迫佢去巴塞